最美麗的風景是人

係日本

收啦台狗

一樣大把人去
另一個大陸